從球迷角度睇美斯入嗰球世界波

手擺都冇咁靚

今次仲要有眼神！即係呢球係計入架！

冇摺褲管唔計

冇叉腰

點解今場唔入返球？

唔想姐 要入一定得

今場有曬眼神 係差左佢廢姐先入唔到

垃圾杯寧願唔要

on9

第二回合有冇眼神

有撚用乜